最近鐘意左人既毒撚入一入黎

自己收皮咪算 學乜人溝女啊你

駁唔到

駁五刀

收皮啦

唔想面對呢個事實

岩啊

自動棄權

自己死埋一二面喇

屌你老母臭閪

睇錯最近鐘意左毒撚既入來

駁唔到，覺得自己係零